法律巴入-可唔可以申請禁制令禁止冇出示委任證嘅警察執勤？

有冇可能judicial review 警方批准、默許冇出示委任證嘅所謂警察執勤嘅決定？再同一時間申請injunction禁止冇出示委任證嘅所謂警察執勤？

如果成功申請，就可以阻止黑警肆無忌憚咁打人，如果佢哋違反禁制令，仲可以由市民協助執行禁制令。

推到有法律巴入

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推

其實指揮官縱容下屬唔出示委任證會唔會係公職人員行為失當？

推到法律巴有嘢講

唔識法律
幫手推有能之士解答

但係公職人員行為失當好依靠警察自己提供證據，所以我哋好難去搜證。同埋警察好容易係證據度作假。

更加迫切嘅係禁制令，禁止呢批所謂嘅警察出嚟先

推 求法律巴幫手

黑警死全家

其實佢一路都犯緊法，乜警例都無守，乜國際公約都無理

當你法律上可以增加更多籌碼，但都無人執法

當球證係佢嘅人，球員又係佢嘅人，連足協都係佢嘅人，你同佢踢呢場波講規則又有咩意思....

起碼可以當所謂嘅警察要求市民出示身分證嘅時候，普通市民可以要求佢出未返委任證，冇委任證嘅話我哋可以唔理嗰班所謂嘅警察，如果所謂警察使用武力，市民可以行駛警察通例101賦予嘅權力進行拘捕

推到有法律巴士入

比個機會法律界同黑警割席

拍哂片要求出示委任證
個上司一句：我話佢地係警察就係警察

又或者有市民大叫：佢冇出示委任證
而上司又冇任何表示
我諗已經係好充份的證據啦？

我想嘅係由法庭清楚向所謂警察發出一個警告，等佢哋知道唔出示委任證可以係好大件事

我冇嘢講

Push

班黑警都唔講法律嘅

可以照做
我只係提出另一個方向姐
到時有狗公然違反禁制令就好睇啦

違反禁制令嘅話，市民應該協助法庭執行禁制令

重點係話比全香港嘅人知，香港市民係有權要求所謂警察出示委任證，冇委任證嘅人講嘅嘢，全香港嘅市民都可以唔洗理

我諗唔洗掛？
就咁影個樣交比法官話佢藐視法庭？

push

不守警察通例究竟係刑事罪行定係公職人員行為失當先

唔知啊，如果影到樣起比底就最好

但出示唔到委任證嘅所謂嘅警察使用不合比例嘅武力，香港市民應該對佢進行拘捕